【We are the Champions】全週總結，大家執左幾多？

今個星期冇呀爺阻住哂

真•『黃金』週

跟得遲，執左3000咋

執左好多exp

十皮到 剛剛好有profit

你呢

大戶

扮咩呀你

回鄉了

16蚊700

0蚊

未到262唔食

算你轉身轉得快

轉返牛軍 又賺